<p>Salut à tous !</p>
<p>N'oubliez surtout pas de venir sur le chat ce soir. L'équipe de développement sera au complet pour répondre à toutes les questions que vous vous posez sur notre prochaine création, Zelda Solarus 2 (titre provisoire). Vous saurez tout sur les améliorations par rapport à ZS 1, sur les nouveautés que nous vous préparons, et sur l'avancement du développement de la démo ainsi que du jeu complet. Bref, une occasion exceptionnelle pour tout savoir sur le successeur de Zelda Solarus !</p>